今日要慶祝，梗係飲澳洲酒

剛係誠哥屈臣網訂咗半打送花生

睇埋係咪中資酒莊